viutv 大鳴大放個張宇人

有無人睇緊佢係到大放厥詞

* 佢做野咁耐，未見過有食肆可以以政治理念掛帥以又生存到
* 立會 佢未諗過輸，區議同立會 好唔同，我咁多屆都未輸過
* 黃店政治理念行先，難食，無質量，無服務
* 食肆係因為驚裝修 先變黃，係黑色恐怖
* 立會先係講政治，區會係講做野

老屎忽口痕，批死我地立會輸硬咁

聽埋佢啲歪理聽到把幾火，轉咗台。

仲有佢建議政府向零售/餐廳店每間派一萬蚊，又話免佢哋牌費，呢樣嗰樣，攞納稅人啲錢嚟輸送利益俾自己界別，死仆街，鬼唔望佢早啲死。

有無師兄 抄底佢

他朝有一日，光復立會 搵佢出黎 打佢面

個主持叫乜名？
好撚腦殘